USPS律师周四告诉法庭，该机构的警告并不罕见，类似的警告在2016年大选前发布。联邦法官发布临时禁令，禁止USPS的运营变化，原因是担心邮件速度减慢| Elise Viebeck，Jacob Bogage | 2020年9月17日|华盛顿邮报
总的来说，这是一项想从中创造一项运动，希望人们在不知道如何获胜的情况下参与的运动。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在关闭他在哥本哈根有影响力的餐厅。新冠病毒只是部分原因|拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客
司法部长重复总统关于投票中邮件可靠性的错误断言。威廉·巴尔（William Barr）是政治化执法官员的典型代表。|菲利普·邦普| 2020年9月17日|华盛顿邮报
很少有人为大选采取行动，因为这一行动越来越带有党派色彩，而且可能会引起诉讼。邮寄投票：哪些州允许缺席投票|凯特·拉比诺维茨，布列塔尼·梅耶斯| 2020年9月17日|华盛顿邮报
报告说，数据还显示，LGBTQ人群在重新开放期间工作时间减少的可能性比普通人群高20%。人权委员会审查医院政策，新冠病毒对LGBTQ人群的影响| Lou Chibbaro Jr.| 2020年9月16日|华盛顿
希勒谈到奥巴马、司法部长埃里克·霍尔德和其他政府官员时说：“他们在这个问题上是虚伪的。”。哈利·希勒论讽刺的危险事业|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽
它还包含一些关于通奸、肉体诱惑和一般性尴尬的笨拙段落。有权势的国会议员写“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野兽
关闭的法院，无赖的办事员，以及总检察长的误导性陈述，因为佛罗里达州欢迎同性婚姻。佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
小熊队总经理萨姆·贝纳贝告诉该报：“我们还是远离一个会引起争议的团体为好。”。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
你的一般反应是：“这些怪人什么时候会放弃，去逛商场什么的？”这是世界上最难的政治问答|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
一个北方佬，他的脸在斗殴中被打伤，向杰克逊将军保证他在战斗中留下了伤疤。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
在他所经历的苦难、痛苦和苦难的那一年里，他已经确定了一个理论。宅基地主人奥斯卡·米切奥
对其他人来说，对社会正义的强烈渴望消除了对普遍灾难的所有恐惧。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
最后，让我请广大读者抛开一切偏见，给双方一个公平的听证会。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
作为卡维特的英雄，拉查姆布雷将军随后接受了西班牙各地的掌声。菲律宾群岛|约翰·福尔曼